懷疑自己係超級傳播者

最近，心囗開始有啲痛，吾知係咪中咗武漢肺炎
但冇發燒，冇咳
明明已經好少出街，戴曬口罩
大家覺得應該做？

1.戴N95去醫院照肺

2.自我隔離14日，睇吓有冇病症先

武漢肺炎好大件事！緊係去狗屋同香港警察講啦！

報警

之前唔係話醫院定唔知乜有得驗咩?

1,2 都錯曬
3. 搵狗

有咩事都好，報警先講啦

去定18區狗屋問候呀Sir

去警署支持啊sir 打打氣

無明顯病徵又唔係密切接觸者只係會照肺，無快速測試
利申早排有咳去左照，無事

去報警既途中要戴口罩，去到同阿sir講野要除低，戴住講野阿sir聽唔清的

直接搵特狗同正苦咪得囉

3. 去狗屋支持警察之後先再去醫院

梗係簡呢個啦

諗住除低阿Sir口罩，同佢親密接觸

滿足大家願望，3萬thx

巴打係打電話去book 定去急症室？

廢話唔多講 報警先

無錯

去齊全港警署吐口水

去狗屋吐口水先

梗係全港警署一天遊 以加深對警察了解

報警先

打電話問佢都係叫你有需要就去急症